爹親娘親不及毛主席親

要跪拜習帝

世上總要有你D咁既廢人

多謝日本侵華